想問宜家香港係「警暴問題」定「政治制度問題」

19年6月起既事，究竟係
警暴問題 - 個別警員失控、要捉走害群之馬、回復昔日香港
政治制度問題 - 無雙普選、議員無法有效代香港人發聲、投票過程不公正、要改變制度

警暴咪因為制度問題囉
講到好似兩件事咁

Why not both?

both
----------------------
香港獨立 唯一出路

政治制度係警暴問題嘅根

both囉on9

Yes, 警暴係個symptom

Both
唔好亂帶風向
拉

係港共想將五大訴求人權問題（國際事件），spin去警民衝突（本地事件）

警暴必須追究，同時行動要對準政權

拉

皇帝仆街係人的問題定係制度問題？
下一次上個好皇帝咪冇問題

問問題啫
我帶左咩風

兩樣嘢對立架？
屌你老母讀下書啦傻閪

係兩回事嚟，可以有制度問題而冇警暴問題，例如印尼連啲警察都支持學生，打都打得鬆手啲

依家香港係同時有制度同警暴問題

制度係因

警暴係果 (其中之一)